有冇人覺得自己條件唔錯, 卻一直冇拖拍?

想知呢種人多唔多

利申: 條件差

一係社交圈子細 一係自己眼角高 仲有就係冇自知之明

自戀狂

岩岩相反
我條件其實幾差
但一直有拖拍

你咁低調

一係唔識同人溝通 封閉自己

太鍾意自已一個
有啲家底
有女話過身型 FIT
會俾女約出街
眼角唔算高
但鍾意親我 我都唔鍾意
所以不了

有
都成5, 6年冇拍拖
正當職業
有車有樓
月入35K
身型樣貌過得去啦，有玩開運動
同咩人都吹到吓水唔算內向
條件算係咁啦吓話
係冇女埋身，身邊啲女性朋友都好避忌，亦冇人介紹女仔俾我識

利申: 已婚

咁你老婆點識

一般條件既得唔得
24 a0 正常樣 會襯下衫 大學畢業 有樓 月入24k。 唉屌⋯⋯點解我會冇女啊

圈子細
鍾意我個啲 我又唔鍾意
我鍾意個啲又太高質

樣子中上

覺得自己

受唔起再多既失望同分手 唯有小心d擇偶

雖然條件都唔係好

圈子細

其實點睇女鍾意啲大5年以上嘅男

覺得自己點樣唔錯法

其實無問題 男仔通常都遲熟過女仔

但啲男會唔會覺得啲女好細路女咁

自問

好似介意身材 樣多啲啲
派帽既 唔成熟既女人 幾歲都有
靚女 溫柔 智商ok 溝通到 唔會成日唔明自己講乜
已經好perfect